其實催淚彈會有二噁英係咪設計生產果陣已經知

生產得呢啲野起碼要有豐富嘅化學知識, 我唔信佢地本身唔知, 買賣催淚彈係咪等於買賣化武? 本身預咗對人做成嚴重傷害？

佢哋唔會理香港人死晒大量支那人補充

狗隊要紅唔要專，更何況生商都係按各地區情況俾料，文明國家咪要比囉
蠻夷咪要緊要夠毒lor

無預你係室內同人群放 仲要放題式咁放

生產質素好咪無dioxin
中國製果啲高溫到仆街先有

用果班豬西毅進仔唔知

用得支那 唔方好野啦

要高溫分解先會出二噁英
但催淚彈本身吸收左之後,其中一種代謝廢物係山埃
倒不如話生產時根本唔預期係拎黎大量使用

外國生產個啲有研究過點樣唔好令溫度太高架
中國粗製濫造 邊識呢啲知識

早幾年先睇到單新聞大陸化學老師叫班中學雞用(HF氫氟酸)做實驗
結果搞到幾個學生手部灼傷
(中學雞用HF?無手套亦無fume hood?)真係睇到R哂頭
大陸黑科技只講結果唔包安全